（Pro club) 新比賽球隊招聘廣告

已報名參加嚟緊既挑戰者盃，最快下星期正式開波

球隊風格：高位壓迫、短傳配合靈活走位，不個人主義

現誠招以下位置各一
Cdm ： 護波好 傳波穩陣
Lb/rb： 攻守兼備（理想）

開波時間：9:30-12:00， 比賽日會夜少少
鼓勵開mic交流

*球隊正處於發展中階段，並唔係咩強隊
歡迎想一齊進步既新血

有意下面留tg

推

爭防中

yumyumyes